1月30日仲有19,555個大陸人入境呀

琴日仲有19,555大陸人入境呀頂你
點樣少左80%呀林奠

1月29日數據:

1月30日數據:

封關啦柒頭

度度都封關 得我地仲打開大門

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

一半係機場入，原因係：

【停自由行無用】內地旅客持中國護照 可入境香港逗留7天

你入去個post睇吓
柒頭會員 留都留唔住 #69091
點樣反駁每日入境人數
再起佢底原來佢有個戇鳩friend要來香港
所以就心理上係咁催眠自己唔好封關
不斷唱淡大陸人入境人數

据说元朗南边围村人比普遍香港人强壮，更能抵抗新型肺炎，原来秘密就在村内！

南边围村是多姓氏族群，所以强壮的原因并非血统，而是另一样东西！猜到了吗？就是这样，水源！南边围村水源比香港其他地区独特，水内含有多种对生物有益的抗原，植物吸收来自土壤中的水分，当区植物的生命力也特别强。而植物每朝的露水，经过挥发，水份带同植物养分回归大气，当地居民吸入了这些空气，身体自然便强壮起来！

各位读者，不妨去亲身体验村内清新无比的空气，即使脱下口罩，也不怕被病毒入侵感染，此乃真实的体验！

#认同请转发，分享是美德，好人一生平安。

弱智會員 留都留唔住 說：
「根本內地訪客就得2萬4一日。 」

弱智會員 留都留唔住 又說：
「講緊你話‘放’20萬人落黎誤導呀
講到全部都係大陸/去過大陸既人咁
香港人返過大陸緊係有機中病毒啦
但唔係全部人都係架嘛 新年假幾多人係旅行完返黎呀
香港個日入境20萬 講到20萬全部都係大陸人/去過大陸既人咁 鳩用數據咪你哩啲。」

1. 大把大陸人有未用嘅香港簽注,
仲有深圳人嘅一簽多行可以個個禮拜黎,
而家大陸只係停申請新簽注,
手頭上未過期簽注同一簽多行簽注仍然可以繼續落黎
而澳門係無一簽多行簽注!

2. 只要有香港出發去第三國機票,(只係需要出示行程單極易偽造)
就可以用大陸護照停留香港7日

3. 其實湖北人可以繼續經香港轉機唔入境,
睇報紙講琴晚曼谷返香港班機,
班湖北人被拒入境並唔係遣返曼谷,
係由香港安排專車免費車佢地去深圳陸路口岸,
班湖北人車費都慳返,
但台灣政府係直接連轉機同入境都唔俾

林奠正仆街!

至於封關你不需要太擔心
有HA工會做緊實事
2月3工業行動
2月7全面升級
到時三罷成功
政府跪低封關
到時就可以解決大陸人入境問題

而家每日有2萬人落緊黎
每遲一分鐘封關就多一分危險

唔可以咁怪HA工會
罷工依足程序
等10幾日工作天就必須嘅
咁先唔會俾人政府清算
冇咗份工邊個養
我哋係唔可以管埋人哋份工

咁我唔係怪工會
本身唔單單係HA工會嘅責任
呢個係全香港人嘅責任

現在只有ha工會肯付出
香港人只會坐享其成
至於其他行業都可以籌組工會
籌組返兩三個月
到時再依程序罷工
到嗰陣時嚟一次全港工會發動三罷
政府想唔跪低到爛
到嗰陣時封關就可以有效阻止武漢肺炎患者入境